覺唔覺得英雄學院已經超越左火影？

新一代王道台柱

齋拎頭100話黎比
死神都比唔上啦 悶到喊

唔覺 但正評

吳國

從來未試過睇熱血動漫會喊
第一次俾左我英

死神頭100話點會輸
要比就比尾100話

英雄學園個故仔同背景都散撚到痴線,真心正評果D一係我英死忠一係火影HATER

做乜鳩前2日有個一拳vs我英
依加又有個我英>火影

死神頭100話贏埋火影都仲得

覺得好睇就繼續支持繼續睇
冇必要做比較既

可能贏到hunter

我要去找爸爸！

所以話 點會鬥頭100話